獨遊首爾食咩好

今晚一個人唔知食咩好

囡

杯麵加薯條加加加其他

有無正式餐廳推介

魚糕for sure

泡菜

一丁友去，我覺得首爾唔work，因D食物多數大大份(我指餐廳)

人蔘雞，炸雞，泡菜，韓牛， 燒肉啤酒

你放大鏡打首爾希望幫到你， 參考下其他巴打啲行程

$85.7任食豬

豬蹄